《Marvel上氣》涉辱華爭議 梁朝偉向迪士尼反映

Marvel Studios於上月的SDCC公佈開拍《上氣：The Legend of the Ten Rings》，並由梁朝偉飾演反派滿大人，可惜一眾中國影迷就狠批梁朝偉接演，認為角色有辱華成份，打算擺看電影。

而日前與梁朝偉在新片《風再起時》中合作的香港導演翁子光透露，梁朝偉本人已經看到了網友們的爭議，已經向迪士尼反映。

翁子光認爲這樣的爭議對梁朝偉很不公平，希望觀眾應該看到電影成品再評價，認為一眾影迷只是「羊群心理」，沒有獨立地思考。

「他（梁朝偉）說跟迪士尼已經反映過了，他們特別注意這個事。所以這個人物，不會是觀眾想像的辱華。怎麼可能呢，人家Marvel不想來內地嗎？」

又玻璃心發作

華人做奸角就係辱華
你唔諗下你拍啲葉問，戰狼搵咩人做反派

夠花木蘭垃圾？

代父從軍？ 唔好意思，係代共出精！

轉個撚頭咪又係狗衝入戲院睇

睇完打多兩次飛機添

根本就係自卑心作祟

外國人搵你做反派就叫辱華 咁色戒搵你做漢奸又點計？

Chinazi
光復香港 時代革命

吓？家陣滿大人得罪你Ｄ乜？新版滿大人勁撚到核爆

強國人果種自卑又自大玻璃心既劣根性真係從無改過，獲獲柒出國際而不自知，面皮厚呢樣野真係要學習下

唔好接來拍lo

強國自己啲戲打晒飛機，係外國人都係奸就合情合理，人哋拍啲戲個中國人角色反派少少就屌晒鬼

Marvel咪撚拍啦
拍完又要俾支那人指指點點
隨時是旦搵個位反你成個迪士尼

大陸狗不嬲都無腦架啦

做中國人，係都要死攬住幾百甚至幾千年前嘅事。代表你中國嘅清朝皇帝乾隆，話西方國家係「外夷」，代表你中國嘅秦始皇下令焚書坑儒，係咪都代表住你哋中國人而家都係歧視外國人，而家都係敵視讀書人啊？？

滿大人不知幾撚勁

即係中國人唔可以演反派？

有冇人聽過辱美 辱英 辱法 辱德
我就未聽過

仲惡撚過黑鬼女權
唔好撚做囉

咁多大陸人屌，佢反映下姐，上面又唔洗咁嘅

有架
談辱英

好撚柒煩
以為世界圍住你黎轉

唔洗理佢哋啦，只要到時拍得夠型夠勁
個個咪又打晒飛機一地都係精

上氣呢個角色打到成地精唔講
奸角做壞事就話辱華
又要拍華人英雄片又要冇邪惡華人
不如改哂劇本上氣只係扶阿婆過馬路啦屌

識咁諗就唔會跳制啦，佢哋又唔睇吓荷里活片啲反派會有乜嘢國家嘅人做，乜嘢事都上崗上線

蛆蟲係屎坑入面唔會知道自己週圍好臭

只是「羊群心理」，沒有獨立地思考。

我覺得滿大人應該會走LOKI果種魅力型反派路線